川普Fox 訪問：美國的軍隊和武器空前強大，他祈求上帝永遠不會用到

fox主持人問川普，國防部為什麼建立「不明飛行物（UFO）工作組」，真的有UFO嗎？
川普沒有肯定，也沒有否定，只是說他要瞭解一下。但他接著說美國的軍隊和武器空前強大，他祈求上帝永遠不會用著

上帝就係比trump 你上場制衡極惡政權

其實而家個世界咁亂 真係靠侵侵先壓到場...
美國人唔好走返回頭路啦 臭黑馬果D偽妓唔撚WORK
只會搞到個世界更亂 尤其2020 再唔出招 支國2021就經濟超越美國...